手足已經證明咗好多次「我無嘢講」可以救你一命

1月5日粉嶺管有攻擊性武器案撤控 官:控方需負全責 批辯方訟費申請

被告 警 誡 下 保 持 緘 默，控方只為一廂情願斷言案情，現時撤控為控方責任。

記住喇咁多位手足
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

仲有仲有，要小心啲扮同你frd嘅狗
幾nice嘅狗，都係狗

Push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

裁判官詢問控方是否有證據，控方指沒有。
裁判官詢問控方是否有證據，控方指沒有。
同時裁判官亦建議辯方可提出被告攜帶界刀的用途。辯方指不能單純以界刀推斷是否為接下來示威用途。

被告警戒下保持緘默，控方只為一廂情願斷言案情，現時撤控為控方責任。

推

手足港人被自殺，香港政府正垃圾，奶共強姦警濫捕，勾結鄉黑唔犯法!

殺人政府等天收，共匪播毒害全球，清算有期天有眼，垃圾黑警死全家!

我無嘢講

推 手足一定捱左好大心理壓力先頂到乜都唔講 辛苦晒

可惜你一路講「我無嘢講」時
比人打到腳都斷埋
不過呢度啲垃圾連登仔唔會知
反正成班撚樣剩係識網上打飛機
場都未落過

push

呢排瘋狗症肆虐，大家得閒都要關心下自己朋友

其實好多時都係比人打到仆街 先會講左野 唉

本來想話長遠最保障到手足嘅係我無嘢講
不過硬係有啲人會話未試過屈打成招有乜資格出聲

如果仲有命出返黎既話

有心理準備比人打到仆街

呢啲唔同講法啦，佢講咗都冇辦法，我地唔係佢，佢都承受咗好耐㗎喇
不過呢啲細案真係要保持沉默好多時都係啲狗扮nice引你講野就收哂皮

炸彈案果單就係
唔認既拉埋屋企人
打撚到你斷腳

搵到白粉果樣 係咪會告屋主
農地炸彈果單係咪唔抵

唔係一般人可以擔當到既壓力

講完咪一樣俾狗咬

呢家有機會唔使坐

做人做狗自己揀

講左就坐硬

呢單真係個別例子
冷氣軍師真係收收皮

哦你做分化撚

咁都要睇單案係咩

鳩拉個的 過百人企係街度被咬個的
同真係佢地要針對既主要目標 係兩回事

個你老母咩
百幾單啦

推！重要！

推呀

屌你老母我講緊細case要保持沉默，唔好比溫情狗呃到
總係有班on9仔出嚟話「你試下比人打到死死下你講唔講」
係喇最撚叻睇透哂世事係你喇，得你先知啲狗會逼供嘅
最撚鍾意發放負能量就係你班仆街
連一開始保持沉默嘅意識都冇嘅話，對方有冇嚴刑拷打你都收皮啦係咪呀
成日鍾意由一個極端推去另一個極端，頂你唔順

48小時就打足48小時
仲多個威脅屋企人套餐
問你死未

最驚係手足捱唔住打 講就易 但現實情況一定好惡劣

你講得好啱 所以我建議手足都係認咗佢算

對於重案嘅手足，佢地最後有冇講野都唔到我地評論
因為比人逼供嘅係佢，唔係我地

呢d前期案件
後期唔出聲會打到你斷骨入院

撞岩個官公正姐

唔好心存僥倖
上門拉嘅話電腦電話唔好諗住收得埋
香港一個apartment仔玩得出咩花樣呀

一定有個凶你一個扮好人
睇下教場/SUITS就知

認唔認都會打
起碼唔駛俾佢哋砌

好耐冇見過呢句

係，但唔見得啲人郁下就話其他人冇資格提手足我無嘢講係啱

鄧炳強落order

帶埋d 紅底法官入房落手打人

我無野講

口密俾人打就一陣，口疏就而家打少d，但入到去有排你受

點解唔可以忍住呢？

tui

坦白講句，強行爆門，當街綁架，屈打成招先係問題

最撚憎就係見到果d回覆 懶係自己睇清一切咁

啱呀
所以有咩唔好彩比狗咬
記得喺佢地郁手之前咩都爆哂出嚟
你強姦阿婆呀, 走粉呀, 帶細路去睇金魚呀, 亂過馬路呀, download 翻版av呀乜柒都講哂出嚟
咁你個人就無事好安全

自膠冇睇到原來同一個人嚟
利申認同#55

岩 唔可以睇得太表面 當然要盡力忍住唔講 但係講左嘅大家都要理解個苦衷

呢四隻字表面好易
實際極難

真係荒謬到
無證據都告罷明鳩告

我相信唔係個別例子

推爆

唔緊要

Push notifications

W

電腦系統用 linux
set password 加 harddisk 加密可以唔洗破解

比狗咬

我就算比狗打我都會忍

事實係我地講得個 d 通常真係冇人拉過
但又事實唔認罪同唔講野係最安全
用 linux 比較安全都係事實
屈打成招都係真，但如果打就可以招，咁所有不利因素都可以發生
好似講得出「唔認就搞你女朋友」呢 d ，你估唔認就唔會搞你女朋友？事實係講唔講佢都可以搞

唔可以一概而論

但你唔講野 佢地會麻煩好多

所以會扮溫情 扮白警

Pish

Hi

pish

唔明你講出嚟為乜

我冇野講！

iPhone唔係無敵，唔好再講iphone破解唔到
iPhone因為checkm8呢個hardware bug已經一早唔安全，而家只有iPhone 11嗰代機係冇呢個bug, 狗嘅御用爆機software cellebrite ufed 一早係佢嘅release notes講左佢哋可以輕鬆爆iPhone x以下嘅機，反而新一代Android機(Android 10嗰d)佢大部份都未爆到

你諗到佢諗唔到咩
炸彈案你估手足有無嘢講吖
警畜信唔信吖
打唔打吖
被自殺班手足又有無嘢講吖
連法官都話: 曱甴唔打 你邊有嘢講

推吓啲戰俘post啦
一味叫人無嘢講
承受痛嘅程度 人人唔同
你唔知自己幾時死亡邊緣

諗起班柒頭一路俾人打一路大叫我冇野講就想笑

如果講野之前加多句" 我被逼" 有冇用
可能都係會被打, 但係講左一次" 我被逼"之後既所有野都係被逼既情況下講出黎
法律上有冇作用?或者唔算數?

樓主你講得啱，嚴刑逼供另一回事，但我真係親眼見到有人係比狗氹/呃而乜都講哂出嚟諗住會判輕啲/保護其他人
千祈唔好上當啊大家

Push 我無野講

舊事重問, 純討論, 屌細力D , 希望真係識法律既人先出黎屌我, 唔好唔識就屌咗先
如果「我無野講」, 改為「我有野講, 我朝早8點起身....然後伸咗個懶腰, ...然後...XXX 」講咗十萬個字, 都未開始講內文, 要D 狗罰抄, ，講到案情, 就變成「我無野講」咁得唔得?
原因係....D 狗鳩拉無成本, 有冇方法增加佢地成本?

如果只係界刀眼罩鹽水士巴拿果D應該係相對容易單靠我無野講走甩，因為呢類case通常都係鳩拉返黎，黑警打斷手腳迫供都打唔到咁多單。

但講到黑警集中精力要做死你嘅case相信就有難度啦…

講完就等坐十碌

囚犯困局
但囚犯困局只知道結果唔知過程
好多人係過程上頂唔住

邊個法官咁講?

8成被告骨折喎
個你老母別呀
你又真係以為啲狗唔會對手足點喎

今日睇篇文話我地嗰邊大狀同個官講手足係係被迫同打嘅情況落口供 但係嗰官只係叫佢從其他途徑投訴 啲紅官可能真係睬你都傻
利申唔太識法律

定期清垃圾啦

入到差館唔好諗住搞小聰明
因為係人地主場

我見嘅係有狗玩返Good cop bad cop嗰招氹人落搭，以為自己認咗啲朋友就冇事同埋自己可以判輕啲
大家要知道，警方係冇權喺庭到幫你求情咖

千祈唔好信狗講嘢
good cop, bad cop只係為左套你料
一定要頂到有律師黎

可以對住D 黑警唱歌. 同一定要錄影!

up

2221313

推推推

支那CHANNEL注意

第一基本原則
首先要冷靜！

我冇野講

記住一定要話俾身邊所有人知

高壓電

又真係冇乜聽過投訴完會有用
連將班狗轉做不可信證人都唔會做
Lm高人講投訴點有用法

括號Source?fced?
定係人云亦云🤔

80%?
FC?

我要搵律師

有心針對你嘅 就點都會刑求迫供
所以普通嘅 未必打你 都係兇你
點都要封口
除非佢真係虐待到你頂唔住

簡潔易明

分化
五毛

屌佢老母 有表面傷痕嗰啲應該要即刻質問班狗啦 但係香港法治...

手機記憶卡，洗機後，收埋或沖
落廁所

上面有人講黑狗打到你講依樣野
依個po我諗大家都無試過比黑狗拉入狗屋酷刑打到講野
但我諗現實個情況都係盡可能唔講野
睇新聞見到斷腳斷手水刑、連續48個鐘係間黑房入面
我明白一定好撚難頂
但最勇個班手足（火魔炸彈槍械）要明白，黑狗一定係想玩殘你地。因為你地最勇最博，對佢地有最大威脅，所以一定用盡所有方法，有咁黑得咁黑，逼到你認逼到你出聲
你地盡可能頂就頂落去
加埋平時手機電腦要落密碼
盡量用暗號或者諗下一種屬於你地小隊先識既語言去溝通..

比狗氹好唔抵

如果班狗係咁打你, 應該點做,

依家就話鳩拉就冇刑求啫
將來越嚟越亂嚟 你估唔到啲狗會點
咁如果真係發展到嗰個極端..
唯有變浮屍...

打死都唔講

唔合作基本上打硬

Exactly

我未試過
睇新聞真槍同炸彈手足都比人打到仆街
我無野講依句野係work
但點樣連續幾十個鐘可以無野講、頂得住酷刑就係一個問題

連登冷氣仔最鍾意既miss pun 話人係偽勇武係鬼捱唔住私刑

咁難道要忍晒佢？
狗仆街 唔代表唔應該講： 我冇野講

有狗直接將手機電腦打爛放入水
會唔會更快燒毁到資料

推呢個

就係死乜都唔講，要有個諗法，落咗係敵人手上根本九死一生，要有死的準備，不然唔好出嚟。

部車末返到差館已簽哂認罪文件唉

Coconut is innocent!

炸彈火魔你咪試下唔講野，打撚到你入醫院甚至變浮屍
只係非法集結、工具作非法用途呢d鳩拉細case班狗同律政司先廢事理

意志力好重要
好似poly一戰
後期你頂唔順就暴動坐幾年
頂得順死守就過骨
俾人拉嘅話可能受私刑迫供，死忍嘅話都係冇事，雖然依個難啲

我冇嘢講

P

其實班狗想打就打，睇你唔順眼都會打你，想做你就打你
唔係好似你咁分，就算你認囇，只會係等於認咗罪，唔代表班狗會唔打你/對你好啲

咩都好保障自己先

係對腳好返未?

手足好波

忍得到就忍啦，反正俾人拉果個又唔係在座各位。就算佢俾人周到都唔一定係自爆，每人都本難念的經啊。

咪撚理果班傻仔啦，你講咩都會用一啲情況去否定所有野！

打下手掌就咩都認撚晒，明明無都認
根本唔撚洗講

再極端啲，其實你唔撚講野，班狗都屈鳩你，捉鳩埋你隻手去打指紋，冒撚埋你個簽名，代撚埋你出庭認罪

所以拉唔拉你都一樣，分分鐘未拉過都已經有坐監記錄

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

樓上條友都On 9嘅
你認唔認都打你腳斷，你估認咗佢會放過你？
佢地根本打大當發洩，衰過錦衣衛咁嘅撚樣嚟

如果佢有料，佢使迫你認？
如果佢冇料，我做乜要認？

我 要 見 律 師

仲好向窗邊講晒自己名住邊果啲 唔好被消失
當然要睇下住邊 觀塘山上面果啲就真係幫唔到你

推 手足加油

推呢個
成日話唔講會俾人打
心諗
零願坐幾年都唔俾人打

我無嘢講
我要見律師

入到去坐幾年就無人打

連燈仔：頂唔順嘅勇武我哋唔當手足了

Tui

雖然好難聽 但真係事實
對上已經好多單
又俾人打到得翻3成視力

個個網上講到就勁
實際就場都唔知有無落過
一係就可能企到大老遠 等人做野等拍手

Up

連燈仔：我會忍住，唔似班俾狗打到骨折嘅勇武咁蠢最多每次上庭留個俾佢哋喇

凶返佢 ： “我知我會死在這裡，你們動手吧！”

啲狗官俾人搞佢地都照咁既柒樣

DOJ咁都覺得可以上庭打？

！！

所以而家d 狗打到你開口

pushh

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

比畜牲打到斷骨，比畜牲威脅親人，唔係個個都承受到，所以做得勇武要隨時斷六親同埋訓練膽量

連登仔係咁架啦 十個有十一個都冷氣軍師黎 特別係果啲一發夢就開po果啲巴絲一定係果日只係睇住直播

連登仔唔屌得架

係 有個叫west唔知乜 個個即討post都係佢開
然後又屌人冷氣軍機

"好"警察只係陷阱!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正呀 好靚啲圖

網上笑鳩人網上打飛機

問題唔係我冇野講 呢句野係人都識講
係好多手足俾黑警屈打成招

置頂

放心 一定係夢都無出過

無證據就收皮啦 垃圾律政司

只能講句，如果你無堅持唔講野唔認罪既勇氣，咁你落場做乜
同埋而家既狗隊同納粹/日本皇軍無乜分別，佢地唔會因為你好合作而對你好D甚至唔打你一身，佢地連少少PR都唔會做

你無堅持嘅勇氣你做乜要落場踢波！

你算吧啦，問題係你無錯點解要認，
「我無嘢講」係法律支援團體呼籲咁講，
可以保護手足，避免亂講野入獄。
再加黑警使用酷刑屈打成招，
你竟然怪其他人，而唔係怪黑警，
你個邏輯有啲問題。

樓主
其實個班on9仔講啲野
同平時啲popo講嘅野基本上係一樣
小心啲ac

連登冷氣泛民仔：咁出得黎行就要預左俾狗私刑架啦，毒打都受唔住冇撚用就咪出去搞事送頭失民意，乖乖地光復功能組別咪好囉

雖然明白嚴刑好難沉默
但係每多一個手足招供
黑警就愈大機會
下次用同一方法對付其他手足

依點我信

所以好多手足定力唔夠 只要一直話無野講就搞點

有用post

你捱得過俾班狗虐打/強姦咪有用囉

班on9最on9個樣野係佢地覺得對住啲popo講完野人地就唔會打到佢仆街
你講唔講都照樣打鳩你啦

比人打48個鐘甘d，定打足幾年甘d。d人係咪唔記得徵教係唔屬於香港境內

我無野講！！！

其實比人打都唔好講
認真
講左就仆街

good cop bad cop好多中學生中招

係，好多狗滲入

唔好亂講嘢

佢有怪邊個?
怪人地嘅咪就係連登仔囉
怪手足冇講「我冇野講」呀嘛
男手足比黑警暴打
女手足比黑警性侵羞辱
再比班黑警拎屋企人同情侶威脅
如果覺得面對住班狗係可以好簡單咁講出呢四隻字
咁D冷軍就唔會坐係屋企睇直播啦

正皮比啲圖
簡單易明

推！

如果有人「怪手足冇講我冇野講」個啲係弱智
我不嬲唔會理呢啲人
你講下面手足被酷刑屈打成招、強姦非禮、威脅
其實大家到做唔到實質可以幫到手足嘅事情
互相埋怨都冇用，冷軍唔出你都逼唔到
做到可範圍幫助嘅事情，我覺得算係咁，積少成多
再加做咗啲乜都唔會公開啦

最怕比人打到冇得唔認

樓豬俾人告緊暴動
你條柒頭唔好衝出嚟柒啦

圖文解釋

留名

push ah! 真心要有心理準備佢打到仆街都冇野講!

訓醒未?
我無野講係基於法治未崩壞既情況下先有用

你無野講 佢打到你講
你要見律師佢唔比你見
你要驗傷佢打撚到你重傷

你係咪當之前d手足係on9?
入到去你覺得係咩情況先迫到手足講野?

如果先無野講保障到被告，你覺得佢地點解要開口?

入黎就係要睇呢張

重要
置頂

成班on9話會比人打會頂唔順
我問你比人打會好返
斷骨呢啲好返只係時間問題
但你講左個後果可以好唔同
一個唔好彩比人打完仲要比人告到坐返三五七年
你話邊樣辛苦啲

仲有有幾多撚樣有機會比人拉
呢到有前人比經驗你
你地班撚樣係到屌黎屌去
你咁威你比人上門咬完之後再打返篇賽後報告黎大家睇下
收皮啦keyboard fighter !

但而家係打到你講

1

話冇嘢講會唔會威脅掟你落樓或者搞你屋企人

唔講咪打到你講

擺明屈打成招

呢個文宣做得好好好有用 p牌推唔到

一定要有律師先做到

Pushhh

全力推上去

我冇野講

小心狗扮律師

仲有就算唔係錄口供都唔好同黑警講咁多廢話

學埋摩連奴咁講夠晒霸氣

tuii

唔好聽狗講任何野

駁唔到

721 831 101 1111

我冇嘢講我冇嘢講我冇嘢講我冇嘢講

推
手足要冷靜 唔好亂講野

啱呀 如果唔係斷正就千祈唔好比d狗嚇到
當然比狗打到仆街逼你認就另計🙈🙈

俾人拉要俾啲態度
點解黑社會俾人拉都會客氣啲丫？
只因人地會報仇會洗錢穩黑警出呢！
如果個黑警知搞完你你會搞鳩佢既！
你估佢對你會係點既態度？
唔好羅乜嘢法律程序！
最緊要表明唔好搞我！
依家搞個人價好底架！
一隻勞都有人幫手做！

我經驗係斷正既合作啲快啲搞
要做你既點都唔作俾人打還拖
凶你既最好等佢陀炮飲酒搞佢
到時支炮無左工無左想點都得